強烈要求高鐵站支那層增設刑場，方便處決香港市民

正

要求同層開狗肉店 解決老納性需要

毋須審判，即時鎗決！

唔洗啦 租晒成個香港 乜柒野中英聲明都廢架啦

想問幾錢租
香港平均呎價 萬一蚊 呎 唔知出租會租出幾多錢

日日掛阿爺好係口邊 一定唔可以平過呢個價啦嘛

如果平過 我覺得有貪污既可能啵